[你講我去] 台北4日3夜單身狗之旅

小弟陣間就坐飛機去台北
因為係放假無野做搵個近近地去而且今次係第二次去 (同上一次係5、6年前）
事前乜都無準備

求各位巴絲建議行程，會keep 住直播
會定時奉上台灣妹圖

可唔可以上台北101

出發去緊機場...

留名等睇樓主溝台妹返黎

第一次去已經上咗101....留咗15分鐘左右就走
無咩特別

想比台妹包養. 之後移民台灣

去深坑老街食豆腐同走地雞

琴日臨急臨忙book 既Hostel

留名等睇台灣妹

落club
同另外1個直播巴打一齊yo

巴打 我都係台北 你係咪搭CX 係既應該同一班機

我都係CX

落雨。。。 放棄101

落雨真係唔知去邊

我去緊挑機士林夜市

一個人無飯腳好悶

去緊中山站

巴打 幾大
黎幾多日

廿頭 3號晚走

我tg @a0graduate